Stranger Things 3 怪奇物語3 集中討論區 (2)

推

推 今集煙花MVP
唔怪得張張poster 都有

睇到喊

我都喊咗

billy同四眼俄仔都已經sad sad地，讀信就爆發了

編劇今季真係殺咗好多培養咗好耐嘅人物關係
冇咗hooper咁就完咗同11父女情
冇咗俄仔同禿鷹呢個組合真係好可惜
自己本身好鐘意billy，好有80年代型佬嘅魅力，就咁死咗好可惜

好難想像到第四季會唔會大暴走

警察爸爸死左

無得睇BILLY溝熟女

我覺得第四季收尾應該差唔多
每次追劇都會驚爛尾 （I'm looking at you, GOT）

片尾彩蛋睇到hooper爸爸應該無死，畀俄羅斯人捉走左

一早講五季

呢封信
得罪講句，勁過iron man果封

睇晒三季肥仔Dustin真係好正
不過唔知佢真人係咪都係咁爛口㗎呢？開口埋口都shit, shit, shit

其實billy有咩好睇？chok樣bully有心理缺陷鍾意搞人老婆對個繼妹又差又盛
一個完全冇charisma嘅反派角色

Finally, talk turned to that tease about the "American," but Matt wasn't willing to give anything away. "You definitely should not assume anything," he teased. "The line that Russian guard said is purposely intended to spark debate. We need people to ask the very questions that you’re asking." In other words, it sounds like we're just going to have to wait and see!

Erica: nerd nerd nerd

Robin: dingus, dingus, dingus

大佬佢地對親都生死存亡
唔講粗口都唔得

佢對眼識放電
其實幾型

Will家+ el 搬走 ,咁下季係唔係唔喺Hawkins 發生?

好型喎

佢唔係反派
佢係細個見到媽咪比人鬧同打
佢鍾意媽咪同加州（滑浪），但細細個就被迫要離開哂佢地、加上有個咁abusive既老豆先會變到咁自我保護，亦都解釋左點解佢有戀母傾向。

正因為後母(max老母) 先會搬黎hawkins
所以咁憎呢個shithole 同咁憎細妹
大半都係因為老豆
但佢對細妹都算係咁啦 日日車佢返學

其實佢跟本就唔係咁既人
本身仲諗住佢會再見返媽咪

不過我唔明點解佢咁憎Lucas
有無人解釋下

睇完呢套再睇番the thing有好多野都好似

我覺得billy唔係憎個妹, 我覺得由始至終佢都好保護個妹, 雖然口賤, 但車出車入, 限制佢活動可以確保搵到佢. 放max係一個自己保護到既位置, 最後句sorry就感受到. 喺S2同El既夢可以睇到佢本身唔懷, 只係來算父親精神同肉體上既家暴. 所以先要對外人咁強勢.
對一個有接近戀妹情結既人, 當然會憎搶左個妹條仔

今集死嘅人內心都有好多層次描述

我覺得只係佢老豆要佢睇住max
所以佢唔想max搞咁多野識咁多人
定時定候活動等佢唔駛煩

唔鍾意黑人雖要有原因架咩

我唔覺佢真心保個妹
自己呀媽冇幸福，反而繼母就有
心態上點都會有啲tilted
我由細到大都比老豆abuse，但老豆竟然叫我睇住個妹
最係咪用返老豆個套對個妹
佢最後都知道自己累死好多人，咪say句sorry
而且童年比呀媽拋棄之後更加渴望母愛
搞到佢有戀母情意結就真

其實billy真係悲劇角色得黎，仲要冇好下場

我估下季主力講up side down world
而且班細路戲份會大減

佢可以淨係對父親有報復心理既,
如果真係咁仇視外人恨本無需要救EL同SAY SORRY,
大可以繼續清洗小鎮

可能講will家+el番黎hawkins探佢地既時發生既野

最近睇完
最鍾意依條分線

咁如果對佢父親有報復心理，緊係傷害父親心愛嘅人啦
而且要發洩嘅，緊係欺負比你弱嘅人啦
所以max正正就係嗰一位

另外save el 已經係一件beyond家庭嘅事
只有el先可以阻止mind flayer
say sorry 我估出於對妹嘅悔疚 or 殺左咁多人

erica好bitchy
我鐘意
robin估唔到係les

講下有咩致敬位

1. Back to the future

2. The Blob

講得啱
啲人吹到戀妹情意結真係笑撚咗，究竟大家係咪睇緊同一套劇，點解佢哋可以幻想出咁多自創劇情

我覺得最後有D變直喎

3. Alien

睇劇都只可以得一把聲音

我都覺
下季繼續講佢地2個就好

4. The Terminator

你睇劇嘅時侯腦入面有好多把聲音？？
難怪同一套戲你哋睇到咁多額外劇情

最頂唔順係成日有怪嗰陣，成班一剝葛咁企響度，得11黎搞，大佬可以幫幫手掛，
最識幫手反而係黑仔

Btw Nancy 好勇，以一個女仔黎講，好多時都企最前，反而吸毒男友企後面

咁講野

有d位唔係現兜兜講出黎係刻意留白
佢無講點解憎佢細妹 無講點憎lucas
大家各自有自己theory有咩問題
唔通我堅持話hopper無死又係ff額外情節出黎？
大家好地地拋d theory出黎討論下
覺得唔work咪駁返人囉
下下窒住哂 破壞哂d討論氣氛

條友係咁 一陣又屌你鑑賞水平有待提升

好正
好想去買

LM

5. Toy story 3

其實都打左兩季 明知隻野怕火都唔搵下野燒7佢
但係後尾又醒起用煙花

靚妹唔鋤鋤呀婆

6. 國產零零漆

The Karate Kid

7. The Karate Kid

heather最正

11大左我開始愛上佢
暫時佢主演既戲都睇晒

其實就係得st同哥斯拉

11 一個carry全家

佢地幾多歲呀
你十幾歲人讀緊初中驚都好正常丫
nancy話晒都就grad

11兩次對住billy mike都有出手 算係咁啦

Mike就正
話時話好少見Mike 好開心咁笑

揾到一張

以為佢地同Suzie d戲分開拍無見過tim

覺得mike 愈大愈似閃電俠

你指電影果個? 因為都係猶太人

連戲

睇第二次睇到chief俾放joyce放飛機好嬲
返到屋企見到11同max成個人即刻開心晒
諗返結局重傷感

今季節奏好快 唔需要再由0 build up 人物關係, 大家已經有個好好既bonding, 班細路好好戲 好鍾意呢季

大家對季尾片段點解讀?

佢好似有anxiety定唔知咩情緒問題
講過話social果陣會不知所措 有時會表現出有啲慌張

Btw Millie對佢好搞笑
有時睇唔出Finn到底係黑面定點
但係Millie基本上從不放棄係咁撩佢玩就算食檸檬都好快又撩人傾計

佢好似會演永恆族好期待
我都越嚟越中意佢

11都演永恆族
如果係堅仲要有埋奇洛就真係

They are breathtaking

Finn 高得好快 相反Dustin 好似無咩大到咁

變得最少就係dustin

This is a code red！I repeat, THIS IS A CODE RED！！！Does anyone copy？

Dustin bun

Suzie poo

Code red叫親都冇人應

Sad!

如果冇聽錯, 應該叫dusty bun

下一季

雖然好似off topic
不過見到mike個basement有The Thing poster

有呀
Dustin話等拍晒全套劇佢想要左個海報

隻怪侵入個host去控制佢跟住扮人, 都係同The Thing一樣

我都想要
老實講成個set入面啲野都好靚都好vintage

佢地中間好似有個位用The thing同埋the thing續集嚟比喻某啲野，已經唔記得講咩。
Sci fci撚Nerds

重有Red Dawn, 美國陷共

屌你老母suzie

呢一季最好睇都係hopper講出佢對11既心底話
hopper其實影響左11好多

最尾呢句真係頂唔順

呢套戲D人死真係令我好傷心
好大程度因為最近香港發生咁多事,
跟住睇吓Stranger Things果種咁純真既世界, D角色正義純潔, 睇到我好感動
睇到Billy回憶果度到Billy浪子回頭
年青人係冇壞人

就算S2我都冇憎Billy
因為佢其實係好錫個妹，只係方法同態度差啲
今季講埋佢背後個故事加上最尾嗰幕真係

上季bob死都好sad
我其實係支持joyce hopper配既
但係諗到一路bob都想同佢建立家庭
又氹joyce笑又盛
點知咁樣end左

臨尾嗰個美國人係咪Hopper呢

但係hop都有啲似美國隊長
大家都係I had a date

點解明明閂左門，但最尾有隻Demogorgon出現，第二季最尾閂門後d demogorgon明明跟住就死晒

我覺得佢本來係衰，但都只係對個妹唔好，唔係戀妹啦，似係唔想佢搞咁多麻煩野，EL係噢醒佢最後一下良知所以say sorry

我覺得討論劇情係好開心好和諧嘅事，有啲唔同嘅方向係正常，有錯位咪解釋下囉，唔知你做乜下下都窒住人咁，睇同一套戲大家咁高咁大，唔講以為你最大

套戲睇到大家唔會拎部電話低頭睇，人同人之間既交流無咁多隔膜，細路之間既純真都好令人懷念，入面帶過80年代既電影，歌都好經典

討論吓劇情都有和理非非

琴晚睇完，
有d嬲既係一早知佢怕熱，點解唔一早準備火攻
煙花又無得不斷燒

最尾俄佬個監倉話有美國人，會是誰？

Hopper

佢點會唔死

Plot armor

有點略嫌太過政治正確

有點略嫌太過政治正確
女權,LGBT,黑人
Nancy同Lucas幾咁勇武
反而白人成年男人成日比人打到仆街
Steve > 比俄仔打到仆街
hooper > 比 terminator 打到仆街
jonathan > 比老細打到仆街
鎮長>比 hooper打到仆街

今季最鍾意俄佬，erica，完

咁相反睇白人成年男夠成日打到人仆街

套劇最勁嘅係個女仔添，但唔突兀就得啦

咩料呀你
其實唔覺你係討論緊

咁都唔算好突兀,比起endgame

Nancy成個女戰神咁

那個俄仔軍人無論表情，動作，跟本就係terminator

超索

重睇一次, 原來第一集開gate失敗果到係俄羅斯黎 即係第八集尾d俄佬番左去開自己個gate ?

老老實實都幾撚型

如果hooper 最後係講hasta la vista baby 再掟佢落去就正

所有joyce鍾意既佬都針

咁樣講第一季11呢個角色係女性已經女權啦喎

wallmart arnold

我都信佢未死

from reddit:
No doubt in my mind. The ladder at the bottom.. Joyce closing her eyes.. the shot of the Upside Down closing.. the 3 inches open thing.. the song choice*.. not seeing a body.. the ending of season 1 being similar.. but pausing a bunch before the explosion sealed the deal for me. I do have doubts he could survive in the Upside Down for very long.. so Hopper still could be “The American” in my mind. But it’s probably Brenner. Possibly Murray. And my far out theory would be Scott Clarke is the American.

*song choice:
At the end they played the song they played when Wills fake body was found, so I feel like the writers are signaling that he’s alive.

四眼俄仔好心up，禿鷹一開始仲屌鳩佢蘇聯佬，點知做左朋友hopper係我最鐘意睇既角色，希望係假死

hooper上季已超感人
今季又係
可唔可以無死

女權咩？
Billy Hooper Bob 呢啲犧牲自己救人做英雄

係加左戲份比黑妹 Les 仲幾醒
但講醒 仲有Scott Dustin
咁多主角先得一兩件黑人接受到
反而一個亞洲都無 你不如話佢杯葛亞洲人

唯一不滿殺左alexei

因為nancy 第一季比人感覺好柔弱
第二季開始成長
第三季直頭戰神mode同jonathan 好大對比
唔講打交,講對公司同事同處事都係
咁又唔係話太嚴重,比起對上兩季突出D咁
同埋Robin 出櫃有D夾硬,希望佢係撚9 steve

呢套野同80電影致敬，其實佢暗示terminator 一d都唔出奇。

啲人性格寫得幾好
steve出到黎社會放唔低以前地位一事無成
nancy女人早熟過男人 大膽 有主見
jonathan標準返工收工型 搞到女友不滿

Robin雖然可愛但有啲超現實
又靚又叻屈係度賣雪糕唔搵自己理想

Will好慘 希望下一季佢可以多啲發揮
唔係做受害者/雷達

hooper問州長佢個frd係咩人黎 州長好似係答Arnold Schwarzenegger

我一直等緊佢地搵人單手reload

再刷過先，邊集？

hooper俾人打完 醒返無著衫果集
要問巴打

好似係打9市長果集

Will 應該加D能力比佢啦,話曬係upside down生存左咁耐
有D 黑暗技召喚下demodog 幫拖都好
依家佢連detector 都做得唔好
鑊鑊D detect 得黎已經爆緊大鑊

Nancy第一季開頭對住Steve先有小小柔弱
其實都唔可以話柔弱
只係拍拖初期既感覺 見佢同Jonathan敢打怪都知唔會柔弱得去邊

Robin既話 Steve又唔係好似真係對佢有意思
只係Robin係隔離 兩個又熟左咁
開頭Steve都同Dustin講Robin唔係佢果type

佢話唔係佢個type只係自欺欺人姐 明明講既全部都係優點黎

好想快D出第四季

我覺得Hopper未死，應該俾隊著保護衣嘅人捉咗去Russia

成日掉d怪出街搞到成日走得乜

好明顯未死 你睇返最尾臨爆之前果個鏡頭 佢個位係空既

唯一一個on9位係佢地明明睇住隻野衝緊過黎 已經好近
都仲有咁多時間裝備間屋 一來點解會覺得封住d門窗會有用 二來 最後都係開車走 點解唔直接走

robin

感覺上成套嘢最聰明嗰個反而係Dustin
又識通訊科技又識諗戰略，仲要聯想到最初啲俄文係同陰謀有關，結局個作戰plan都係佢諗，識應用返佢自己座發射塔去同全隊溝通(雖然最後唱歌好on9)
可能因為佢平時好學成日請教Mr. Clarke

唯二個on9位係俄佬慢慢黎
比hopper反殺
全世界反派通病

唯三係 生死關頭 d細佬係walkie到嗌緊唔掂喇 快d啦
竟然hopper同joyce仲可以慢條斯理講123先扭個制

根本dustin carry全隊屈到仆街

我都覺得係啦,兩個勁arm key
Soulmate 咁

Will the Wise終於出到fireball

唱歌係on9 d 但其實佢兩個都係十幾歲拍拖又真係會咁on9 架喎
起碼我覺得on9得黎合理同埋susie 又真係唔知另一邊就黎死人

希望will 下季真係有番D用

反而係希望佢唔使再受苦 開開心心

彩蛋個俄仔都講到明：not the American

呢個都可以係brenner

佢本身係有怪病的

【怪奇物語】15歲Dustin天生患骨骼怪病 夢想成名後帶給大家歡樂

一次過追晒三季 好撚正但係睇完好撚sad

S3既女仔同黑人係明顯戰鬥力提升, 好多打戲同解迷都係比佢地做
但係最終既犧牲都係幾個男人

佢今季都好舒服啦,dirty work 比曬11
但真係無乜存在感

Mike都無咩用

激氣多d 因為佢個死係荷里活公式地企定定傻笑唔走佬比人殺

部機壞咗，射咗d 電出嚟封咗路，邊有得走

講緊bob喎

sor

Dustin: IT佬,軍師
Lucas: 打手
Will: Detector
Mike: 瘟女

維持eleven戰鬥格

11動力來源唔係鬆餅
係mike

S1 Mike講過響Dungeon & Dragon 世界
"I'm our Paladin, Will's our Cleric, Dustin's our Bard, and Lucas is our Ranger, El is our mage."
Dustin作為吟遊詩人今集終於發功
重有Max係Zoomer 即係速度高手

其實今季算唔算寫死咗個故事？再整第四季好似有啲夾硬

點解咁講
Duffer brothers講左預五季 我估故事結構應該諗好左

希望都拍得好...

一來擔心之後啲細路大個，拍唔返個童真感覺，二來怕次次都係打啲怪物，劇情冇大突破

之後會無咁多童真就梗㗎喇
今季Will就係話你知人點都係要長大,無得返番轉頭

今季已經冇乜童真
冇童真唔緊要,反正啲角色都要成長
媾女個啲唔係主要劇情就好

MIKE今季冇用,掛住媾女之餘
佢個樣好似死老豆咁
又駝背

輪住黎發揮啦, 佢已經做過主角

今季真心拍得好過上兩季
上兩季中間好拖，今季節奏好一致，每一集都有爆點

因為前兩季仲有好多背景同人物關係要交代，今季單刀直入好多

但我覺得都係第一季最屈，乜都未知個種懸疑感，分幾條線去推進，最後連返埋一齊打大佬

第二季相對平淡好多

即係mike同will重未覺醒

完全屌打所有女角

All the gates is connected

Can't spell American without Erica

仲有Joyce雖然煩膠，但都要佩服佢嘅毅力同勇氣，如果唔係都救唔返佢個仔

當年睇S1 冇諗過會成功救到WILL 的

睇到俄佬死嗰陣已經好sad 睇到佢黎到一個自由國度既喜悅 仲話啲攤擋唔係呃人 點知轉個頭死左

好撚憎果個大隻佬

岩岩睇完 Hooper實無死啦
今季推進得好快 不過都係無第一季咁懸疑 好多都係開咗個頭就無講 好似Russians點解會知咁多野 Billy點解會見到另一個自己 而後面成堆人又係邊個
下季Dr Brenner同Kali應該都會出現返

Nancy 好正
前兩季覺得佢好bitchy

今季改觀

今季覺得 mike will johnathan 好撚廢，要 eleven nancy carry 住先得

佢地係零 contribution

岩岩先發現原來 Finn 夾緊隊 band 叫 Calpurnia
Finn BB 越睇越正

未死，冇屍，同埋俄仔基地餵飼時，隻卒同同另一隻卒講：No, No American 吖。

其實 alexei 死得好無辜，如果唔係 joyce 咁堅持要去個活動，佢都唔會比蘇聯人 spot 到

咁如果佢地唔去嘉年華，又唔會攞到對講機

第一集隻老鼠突然爆
嚇一嚇

第一季hopper同Joyce 入實驗室前落車做左一次

點解閂左gap最尾重有demogorgon？？

一黎好似仲有條gap仔 二黎可能係第一集個陣既俄仔gate開左都未定

高質野

唔好比佢停

hopper

條手繩係細節位

睇到S2 E6
成件事好似SCP Keter級收容失敗咁

咁佢以為班0靚仔係果度,去都好合理

邊度有得買

個樣好似佢老豆

但最後一秒炸炸係連附近嘅人都灰飛煙滅，咁你話俄佬會唔會用一秒時間拉走個美國佬先?

J埋佢老豆

睇到第5集中間
俄佬冇錢整cctv?

下面有條梯，係hopper的位置附近
片尾給俄羅斯人禁錮的美國佬有機會是hopper
都可能唔係的

我屌你老母 疑似殺咗我最愛既Hopper
希望真係好似大家咁講未死啦

Poor steve

11平時個look打扮成個三張野中女咁

睇返第一季覺得Steve洗底都洗得好徹底下

第一季未傾好人工
第二季傾好

Steve由食女mk 變左個loser

三日追哂 最尾集比位自己去喊
可能因為香港太多事情發生
想問s4會拍？

由食女mk變做 mom with 4 kids

俄佬個基地有咩理由冇cam影住d地方比4條友周圍走？
最尾係基地班俄佬點解可以走得咁快？？

個故事應該係80年代尾，CCTV冇咁易整掛

上集實驗室都有la

今集好撚好睇

唔覺佢係loser喎

winona forever

佢宜家其實都幾靚女，呢個年紀都算keep到
後生果期真係屈機，但之後同Johnny depp 無一齊後就浮浮沉沉咁

情傷濫藥偷野一鋪過

下季點搞
一直要有人lead住既老媽子
帶住個無撚用既大佬 <<搶都唔撚識開
有sensor又冇自保能力既細佬
同無咗原力既el

不如留返係鎮，有個照應仲好la

sorry 我睇到season 2 頭2集
我由第一次見到就好憎michael 家姐...見親佢都話淫娃蕩婦
我女朋友話我做乜成日鬧佢...我話見到佢就憎,又收兵

人人都係咁
第一季掛住食仔整死Barb

但Nancy都有佢既好 睇埋落去先啦

Ice cream for life

其實有沒人記得森林入面仲有個gate..

s1 最唔鍾意睇nancy同steve，唔知點解睇到覺好鬼煩

Steve s1最尾都叫做有返轉頭幫手打怪獸
點知最尾臭雞 送禮物比阿哥 仲錫佢一啖 轉頭就攬住steve
擺明收兵啦屌 送禮物錫人做乜尻

steve 一唔同nancy 拍住上好睇好多 will呀哥個樣真係好廢，開槍又唔識，野又唔多講咁

淨係識影相 我睇到s2第2集好多野都未睇到
要等女友黎我屋企一齊睇 s1係佢話驚想一齊睇 點知我都鍾意埋一份

we like steve
but we dont love steve

仲要d 相係朦既...屌你之後仲要睇佢影相
我自己鍾意s2,s3多d, 可能主要因為節奏快好多，可能唔駛睇steve同nancy係度談情

S2 S3 好睇好多? 我S1 都覺得好好睇架啦..不過每次臭雞出場都會屌佢
好呀 唔撚想成日見佢談情好撚肉酸

純料鍾意s2,s3個節奏，新鮮感當然s1最好

Nancy果陣太唔成熟
你見佢S1同之後對班細路既反應都知過左叛逆時期就即刻長大左
我覺得Nancy對Steve只係中學生見到男神果種迷戀
Steve比唔到可以依靠既感覺佢，所以Steve只會係佢初戀
同Jonathan完全係兩回事嚟

其實2點都有解釋

1. 第三季一開頭個ar伯科學家失敗左，Russians就係隔黎，跟住將軍話佢有一年時間繼續，跟手叫terminator 殺左個科學家，成個project都Russians hold，自然知得多。

2. 其實見到自己同好多人只係Mind flayer俾Billy既msg，佢叫Billy build佢眼前所見，即係叫佢做領頭，去感染更多既人。

無得咁講，如果禿鷹痴實佢，可能又唔死呢

？

Robon 好大波, 佢仲有張露點

Stranger thing 3拍左幾耐先播？
Mike而家已經咁喎型

Nancy第1 次入up side down個陣 棵樹有gate不過monster主動開gate走出黎呢個設定好似突然沒左

Wolfhard told The Hollywood Reporter something similar, saying, “There were a lot of different versions of that scene. We tried, ‘It’s not my fault you don’t like girls yet.’ I don’t even know if it had to do with Will’s sexuality; I think Mike was just mad... It’s all up to the Duffers and what they want to do.”

我都係咁話, s1真係超慢, 不過個80s氣氛做得新鮮, 掛燈泡搵仔嗰幕好正
s2入肉啲, 睇will上身做spy嗰度真係超緊張.
s3其實都係行返s1個路線, 幾隊人分別有奇遇線索, 最後拼返埋主線打怪物咁

俾人打得越黎越金
第一季 毒撚Jonathan
第二季 猛男billy
第三季 蘇聯士兵

will 今輯其實係咪可有可無？

佢由頭到尾其實有無幫過手？

Will the Wise
感應器+知道敵人生存機制 都可以話無用

原來呢段啲對話係佢兩個自由發揮嚟

原來係佢地個女

成日覺得佢兩個已經扑咗

雖然我覺得Millie對Finn係唔同啲

上季嗰陣
啲人吹佢和Noah 熟啲嘅

Millie同Noah係似姊弟果種佢兩個真係似best friend

頭兩季Millie同Finn有啲尷尬好似係因為Finn好多fans係咁網路欺凌Millie
所以佢兩個有啲避忌
宜家大個啲又隔左兩年好似冇咁尷尬
到宜家仲好多Finn既fans唔中意Millie

我覺得對小朋友又唔洗咁大惡意既

做咩欺凌millie?

真正無用真係mike

mike s1s2
都係叫有領導力，急才反應都算勁

但今個season,. 行動力MAX嘅 Nancy早Join佢哋
就無咗一半用
今集除咗引Billy 焗Sauna，佢嗰隊都係靠打/EL潛行空間來解決， 又無乜需要用腦

就係勸其他人唔好當EL電池咁用但之後都要Chur盡佢

同佢地男神咀掛又或者係Millie太多野講
美劇通常好多shippers會嘈交㗎嘛 佢地又只係小朋友 結果咪搞到好尷尬
上youtube都見到好多剪輯剪到Finn好憎Millie咁

Millie以前訪問的確係好多野講 係俾人惡意剪輯之後宜家先靜啲
俾人講得多之後有情緒病

mike 都係廢，eleven 係屋到比隻怪打緊個陣，佢真係企係到，到隻怪扯住 eleven，佢先係咁易拉住佢！

mike 令我諗起人渣誠呢個角色

唔算係咁易啦
第一個衝過去

好撚慘
第2輯演技大爆發 個個都話佢好戲
今輯: he's here

今輯起碼有係桑拿個場救過下el

主要係因為佢老母當佢搖錢樹 狂迫佢出show
同埋佢比較早熟老成 d人見到佢成日搶野講所以有d反感 同戲入面反差太大

而家個人又大左成熟左 好好多啦

見到joyce約食飯就知仆街
咁撚大支flag

呢個真 但係我覺得從年齡上睇啲人對佢過分harsh
佢instagram live仲有啲小朋友既感覺 但係一上節目下下打扮到30歲咁真係唔係個個接受到
佢個樣已經比較成熟 講野又係 仲要次次著到勁老成 啲妝又勁大個
不過做得公眾人物都預左
我都幾憎啲老豆老母當自己仔女搖錢樹咁 將佢應有既童年抹走哂

樣黎講得返Dustin個樣冇咩點變

Will 想玩D&D 但班fd唔理佢個part 好慘
撕爛張相同打爛castle 勁sad

Dustin 好似演員本身都有遺傳病，但都幾屈機，Broadway 出身，個亞洲女友又幾靚女，宜家拍左stranger things又出名，又經常做善事

有條片係啲狗仔隊喺街到影佢搵佢講兩句
佢啲反應勁nice勁成熟

覺得billy曬左 明明佢個家庭bg同max兄妹情 可以講好多 咁就死左

屌笑到仆街個下

好多媾el...好撚有氣質

咁細個做到咁多大人做既嘢

Nancy同Steve第一季的確係幾煩膠

我都覺得係講緊Hopper，有少少好似特登講錯，俾啲hints大家咁

導演講左係突登 俾fans可以討論

今日先發現佢未開播之前stranger things offical ig其實已經team up咗所有人亦都解釋到點解Billy張相得佢自己一個

彩蛋整合

其實Steve我覺得還好係佢角度睇到自己條女同另一條仔坐係張床到 條女又唔同自己講為咩咁煩
係人都嬲啦

仲要自己屋企俾人偷拍
無打鳩Jonathan都算係咁(雖然唔夠打)

感應器

alexei

Smirnoff

🥤🍒😗

岩岩睇到第3季第二集Steve真係好慘要群埋班細佬到玩,明明咁靚仔有錢仔都媾唔到女

呢套估佢唔到越拍越好睇
特別係好帶出到7，80年代個種感覺
再加埋d配樂同d歌好襯，越睇會越著迷
因為好多美劇都越拍越爛
呢套真係正野

btw,nancy好靚

幾日就追哂三季 好空虛

🍒

steve集集都比人打到豬頭丙

但佢今季卒之贏到一次

Nancy同Steve點都唔會長久
佢兩個性格同價值觀差太遠

呢到仲靚

點解millie 個裝成日化到咁老積

Mike個髮型成個达哥咁

唔知係佢團隊定屋企人中意搞到佢勁老積咁
佢平時自己既打扮大部分都hoodie加短褲又冇乜化妝 但係一宣傳/出event就出哂事

我要收返 Millie有時自己既look都係偏成熟

有次佢上jimmy 個節目都化到幾靚女，起碼係後生女樣
唔明佢條team成日打扮到佢成個中年女人咁

呢段出哂事 搞到同Lily James睇落差唔多

但依個look靚wo
有時襯得好差

唔係唔靚係唔似佢真實年齡姐
一諗到佢其實得15/16歲就覺得好奇怪

We’ve got shared trauma

屌 睇到第3季e2好似完全映射緊香港依加個社會咁

起碼警長唔會打鳩d 示威者，都係象徵式拉上去車

香港有呢d警長就好相反睇下依加d狗

果陣警長仲講左句市民有權去示威 雖然係拍戲，但令我諗起80年代既一個鎮仔既警長都咁有公民意識

有返少少人性都會識諗 係一個小鎮整間大型商場 任何小本商店都一定係生存唔到

可惜香港既廢老無咩人性

同埋有個彩蛋，個商場除左間雪糕店係作出來，其他鋪頭都係當年美國80s 好hit既鋪頭，同宜家果d 名店/大鋪差唔多

11同埋max shopping個d鋪頭都係真？

真的，當中最多人知應該係gap

屌 第1，2季完全唔係第3季個皮 一睇真係停唔到落黎

有睇到個訪問好似話當時拍攝嗰陣個商場仲有人係隔離行街，跟住啲人一路行一路用好奇怪既眼神望住佢地

今季真係好出色

全部人都好入戲但Will依然都係路人

hopper
billy
russia wine

呢三個今集最慘角色

hopper個到差D喊出黎

都未有點刻劃billy 就急急腳要整死佢 唉

俄仔又係慘 仲諗住佢會出現同禿鷹拍搞笑檔

不過睇到我好撚嬲

垃圾Mike 講句i 粒u 都講幾獲

廢柴
另外就係nancy 同男豬 今集條線好悶...

btw最鍾意steve 同dustin 個隊team
好撚正

11靚左好撚多

有冇人知道大約幾時出第四季？？？而家睇完好空虛

佢老母最後發現咗佢係基
唔知會唔會癲撚咗
what is the wrong with my won

係囉 有冇其他劇頂住先

等緊mind hunter season2
不過仲有成個月，都唔知點頂

我自從追Stranger Things之後開始睇Netflix劇
而家睇緊Daredevil，諗住之後睇埋Jessica Jones，Luke Cage，Iron Fist同捍衛者聯盟
大把劇可以睇住等season 4

同你調返轉最早期係為左追dd而join netflix，真心高質
跟住睇埋defenders同iron fist就開始養成習慣睇netflix
坦白講stranger things頭兩季都吸引唔到我睇，咁岩見呢排出埋第3季先追，又唔錯喎同埋都鍾意題材相近既IT，都係成堆小朋友打怪物

“Smirnoff”

幾時有第4季唔通又係要2年後

屌 正常青春期既男仔緊係想溝女架啦 睇返落大雨個時Mike同埋Will既對話就知 無可能成世唔比人拍拖

我明角色大左會想媾女
我想表達既係呢套始終係科幻驚悚片
解迷同怪獸係主菜
Will今季出親場都係講佢感情問題好煩

唔係Mike咩

網上流傳話係10月開拍 應該2020下半年有得睇

係
一時記錯左名

Dustin 最尾嗰集唱個首歌叫咩名?

The neverEnding story

Thanks

johnathan個頭
無頭髮堅慘

MAX好似個得意又有個性既阿妹咁
但個演員化個妝,轉個髮型
得閒不經意咁撥下啲頭髮
成個感覺已經唔同晒

用一年去拍 我地一日睇哂

Max同El真人好似調轉左咁

點解個入口關咗，隻怪物就即刻死

Billy

season 3對我黎講成季都係fans service
太鍾意角色之間既chemistry同interaction 同埋每個角色都寫到好likeable (除左billy)
所以令到我對於今季隻怪實在wfc
同埋三季劇情都好公式化
joyce發現野 搵hopper hopper唔信
jonathan+nancy一條線
小朋友一條線
去到第5, 6集就大集合 7,8集就打怪
同埋班細路愈拍愈大 frogface仲要而家生到好高下
商業角度黎講 呢套真係長拍都好好賺
但老老實實講 season 2個尾收得咁靚其實應該見好就收 雖然seaosn 3個尾真係睇到喊晒 但

season 1同2最愛dustin
但season 3訓身最多babysitter steve

所有角色都好正
意外地中意Robin

反而Mike同Jonathan無咩表現

Steve, Dustin, Erica同雪糕妹條線最正
俄佬科學家好得意

其實對門點黎架 又冇點講upside down既野
仲有D科學家俄國佬成日開對門做乜？
咁細個鎮都比人入侵到 D美國佬咁都唔知？

睇beyond stranger things話預左寫5個season

mike 呢d 垃圾放棄佢
lucas 同 dustin 呢兩年唔開發homemade flamethrower 扮異型同ghostbuster 就冇顏面面對av club la

我估俄佬都係冷戰期做研究，想超越美國個類嘢
入侵小鎮成功係收買左鎮長
呢個位真係無謂駁

人類幾時反攻異世界

我覺得會引佢去人類世界打

Will 第二季啲演技真係好好

loop左n次
dusty-bun

個地下基地要起幾多年

幾個月起好

The thing嗰隻嘢大鑊好多。佢嘅感染性係cellular level嘅。基本上地球上有咩動物(包括昆蟲)，奶咗the thing嘢，成個地球嘅生態都會玩完

道具組真係好勁

新可樂在2019年5月24日開始，於可口可樂官網獨家販售 想試，不過應該好難飲

Black Widow 入面有hopper

今次Hopper做Alexei (Red Guardian)

仲要咁多工作人員
咁都冇俾人發現

我係連續睇曬3季，感覺第一季好神，所以野都好自然，除左警長第一次入研究所無比人殺之外都無咩嚴重既反駁位，d小朋友完全無英雄主義係學校搵野食
第二季都重keep到7成水準，係太靠eleven秒怪
第三季入俄佬基地真係痴撚線，班俄佬有無咁垃圾呀，成個故仔變左笑片咁睇

幫WILL驅魔個段好深刻
我覺得今季冇呢啲深刻既情節
第一季有JOYCE玩聖誕燈

第一次因為燒地底痛到抽搐同埋驅魔 好勁。
不過我更欣賞佢第二季由開始到尾嗰種 心底有黑暗面 既表情，好細緻。
佢繼續進步應該係個不得了既演員

係醫院做間碟個到好勁
11啲戲都幾好

岩岩睇曬
睇到最後喊左，好鍾意steve 果條線 ，覺得佢由始至終都係好好既人

著番水手服啦

大波到

睇到第7集差過上季

又靚又瘦底大波

屌啦星Smirnoff係vodka唔係wine來

個樣唔係好似老母
但話似老豆多啲又唔算

Will 好靚仔

硬加劇情落去勁路人feel

Millie d打扮完全唔襯好唔掂
太老成

岩岩睇完第二季
想問下點解eleven點解第一季完左之後比阿警長發現同收留左？？？

我覆你上面嗰個講Russia wine

睇第三季會知

戲入面啲造型反而仲好睇 岩返年紀

好可愛添

個女靚D
不過老母係Kill Bill太經典

睇完第三季

成個人好空虛

之前一路唔敢睇以為好恐怖 點知呢幾日不停煲 煲曬
第三季黎講我覺得最好睇 最多笑點
覺得劇組好俾心機 啲道具bgm 成件事真係好有80年代feel
本身個人都好鍾意同憧憬80年代 所以覺得好正
覺得三季入面第三季最多笑點 雖然有啲位都幾鳩 但係起碼個感覺唔會過於dark
但係我都係最鍾意11第二季攣毛嗰個造型 好得意好小朋友feel
又要等一年先有得睇

你嗡緊乜？

有冇人同我一樣其實唔憎第二季第七集

做咩要憎，不過事實係9唔搭8

想講冇覺得唔好睇

Robin?
我覺得係前者

隻game係咪月頭出左？
ps4同android都搵唔到

第三季steve同小朋友係地底走難 尖叫 伸頭都吹到發現唔到真係好鳩

本身蘇聯喺美國整咁大個基地已經鳩

唔係好明點解呢到咁多人吹奏s3

如果d 蘇聯人真係唔係正常渠道入境，
反而解得通，同埋警長生存可能大增。

好感動

希望11老豆其實未死

邊個老竇先

最後，在片尾俄羅斯的地下牢房中，第一季曾出現的「Demogorgon」正等待活人的獻祭，被獻祭的囚犯似乎有一位是「美國人」，這裏的美國人是不是在指Hopper，倘若真是如此，那麼在下一季讓Hopper離開俄羅斯的牢房中，會是重要的故事主軸。

希望真係咁，等11有反超能力之後可以搵到佢老豆

個個都希望個「美國人」係hopper
btw 第一季個Papa都不知去向

可能果個係Papa黎

Papa唔係比Demogorgon食咗咩

S2果陣 8同Ele去拷問個肥佬實驗員(電Ele呀媽個腦果條友)

條肥佬話Papa未死

的確有可能
不過希望唔係

個印度妹話佢知道Papa係邊

可能肥佬只係想轉移目標 唔想佢未死

記錯咗
係個肥佬話知道佢係邊
不過papa應該真係仲在生

有冇人講下最尾el既kiss goodbye 意味著season 4佢地Christmas會一齊再打怪?

Nancy 真人靚好多

dustin 有少聰明

好瘦

太瘦 無波

第一季鋪線 比較慢d 但都好睇
第二季真係好正 集集都好緊湊
第三季醒左係11 既功用,合理左

但我覺得第三季同第二季既分別係
第二季佢地分開行動好合理
但我自得第三季呢度有d 夾硬分開講咁

瘦到成個下巴突出黎

咁多條線 最悶就係佢同佢條仔

Robin

唔知係佢頭太大定膊太窄
好怪

終於睇完，劇情太暴走

成個基地自出自入，靠 dustin 一個可以記哂成個地圖，bald eagle 咁樣潛入，成個基地冇 CCTV ?

Robin 無啦啦會幫 Steve, 仲同佢地一齊癲衝入去

mind flayer 又係on99 一時勁醒一時弱智 mode, 想殺死 el 先感染 mike/hopper ，再毒死 el 就得啦

如果唔係美指同音樂出色，加上有靚女 robin + 一班童星，應該會係爛劇，不過耐唔中睇下呢D劇唔洗點用腦搵下童真都唔錯

終於睇完
Jim應該無死嘅 太淡淡然帶過
不過係唔知點兜無事 正路就係衝咗入Upside down保命

係咪我睇漏野 邊段講robin係les

基地果part真係好啱,十足十以前星戰luke成班友入左死星好似行超巿咁自出自入

廁所Steve示愛嗰度

原來我唔小心飛左半集

一次過追哂s1-s3
感覺上s3冇哂s1 s2既懸疑感
開始變到少少comedy feel
吸引我睇既動力由解開upside down既秘密變成睇班細佬點成長

同埋見到編劇開拓緊個世界觀
由small town hawkins講到美俄冷戰，軍備競賽
有啲驚寫大左收唔到科好似got咁

同埋好似上面啲post講既一樣
s3犯駁位都比前兩季多
俄佬竟然可以係hawkins起個基地出黎
而班友仔又可以自出自入真係有啲鳩
班軍官科學家又可以係入面不見天日
究竟佢地食咩同訓邊

同埋開始覺得劇情冇乜變化
每季就係
有野唔對路->搵幫手組團->同心合力打大佬

今季我覺得劇情都冇上兩季寫得咁好
但演員、道具、配樂etc依然一流，拉返好多分
唯有keep住水準，下季劇情有返s1既質素

s1>>s2=s3

岩岩先知原來當年lord of the rings既sam係bob

Noah同Millie嘅BFF challenge

agger 呢個角色幾討好

Millie
勁似natalie portman

係咪落實咗有第4季？

屌！又要等了

當初第一次接觸Stranger things真係變咗精神食糧咁濟

有無搞錯 一眼就睇得出啦下嘛

AHOY

睇到第三季好鐘意Steve

不過細路做題材既戲有樣唔好 就係個人大得好返 我諗下季都差唔多要比佢地高中生活/考大學果D啦

唔知點解覺得will係gay暗戀mike
Btw個人覺得第3季好好睇
最後dum煙花炸怪嗰幕好靚
另外真係好鐘意dustin
好cute同埋佢係咁多個𡃁仔之中做訪問答得最得體最識玩嗰個
又好笑應該有排撈

都唔係唔知點解，都好明顯...

仲未講d 超能力點黎
同埋幻覺家姐幾時返黎幫手？
鋪排個人出黎又唔用返

之後billy 勁快寫死左
condom 咁款

而上仲未講個upside down world 點出黎
呢個season 比d information 太少了

其次就係dustin 好似多左畫面 唔知係咪薪金問題

呢幾日睇完1-3季

好唔捨得好想繼續睇

唔想d角色死

終於睇完
最後。。。
Papa

邊個幻覺家姐？

個黑妹

Season 2嗰個

其實點解俄佬可以起到個基地係美國下面

老母

robin好正
岩岩睇哂咁多季
suzie 側面其實都幾靚

佢同Carrie Fisher都好似
想睇佢做細個嘅Princess Leia

呢幾日一次過追哂

快d 出第4季啦

雖然我最鐘意都係第2季

頭兩季緊湊好多
會好心急睇下集個發展/解迷

第一季因為講解鋪線係有dd 慢 但有追看性
第2季我覺得真係睇完一集好想即刻追下一集
真係要感謝netflix

第3季都正
但硬係爭dd 咁
我覺得佢地好刻意分頭行事咁

頭兩季已經建立哂個世界觀
第三季嘅時候各人踏入差唔多青春期
亦到變到有各自嘅交際

前排行過 原來香港pull and bear 都有得賣stranger things 既tee 但啲靚款已經被掃哂

Nike好似有款tee

件tee麻麻地, 反而鞋好正

紅色，白色果對？

有冇圖

第四季快啲出
我覺得第三季最後尾嗰個美國佬應該會係dr brenner
咁樣就解釋到點解俄佬會知道有怪呢件事
然後hopper被困inside out
david harbour個ig profile pic成日轉 其實係提示黎
上次就係murray嘅電話號碼
依家係轉咗eleven同hopper嘅fan art
但係掉轉咗
所以我推測應該係佢最後入咗inside out
跟住第四季就會喺入面同el相遇翻

Upside down 呀

shit 一時記錯咗 自膠

今季好重口

成個starcourt都係俄佬起

求Nancy 高清手提電話wallpaper

搵張方力申嘅都差唔多樣啦

岩先知出咗條Milf 嘅片